出黎做野之後，點先識到正常又單身嘅男仔？(23）

Yo

留名

咁快

有冇為今晚特別打扮下

thanks 一上水一覆就出事 仲追緊po 1001都唔知

冇着褲算唔算打扮左

Chur ah

未放工

着裙

有心追po咋

一唔小心變mk

單身女子 先難識

165都可以少鳥依人 冇問題

咪係囉 都係摺埋先

傷咪剪

邊個post呀

搵自己carry到嘅色

最緊要夾得到

上一個

只有最普通嘅啡色

覆到好攰

我都想要呢隻 唔想做太突出嘅一個

二哈

去試下喇

柴犬得唔得 得意啲

要考試好緊張

Lm

吳彥祖外表
彭于晏身形

歡迎9up/認真

做嘢先 898

今日無嘢做

好耐無試過咁hea

主要係後面件事加分

考完 淺到喊出嚟

咁快嘅

Open book野嚟 等我仲背好曬啲points

送分

去lib瞓陣先

正常女仔where

好難跟 勁多reply 好多寂寞的朋友

hi

Ask too

Hi :

跟住我就得嫁啦

認真

150

我無呀

高過我

咁同柴有咩分別

好高

求介紹

葡萄

呢到呢到

衝了

又係我既蜜乳開

死跟

扮緊工無野做想加入吹水行列可以嗎

想搵唔正常嘅男仔（gay？）

起你底 同你個名好夾

我有明b

其實我都係（18）先衝入嚟撘嗲

20(20)? 19(20)??????

新人留名

清你唔新喎

食咗花生未

新人lm

我都未接到你放學 咁都唔新?

ME TOO 中五超肥 考完A LEVEL 瘦到有人問點減HAHA

就今日去喇

未呀 有咩花生食

去邊間U呀?

爬文

6:30 堅尼地城站等

錯過咗

嚟啦嚟啦

俾女飛留名
等女溝

係大西北

單身有咩唔好

我溝你好無

我同明b過嚟搵你

今日好多野做 懶爬

Hi i am back

竟然有地點 約左邊個幸運兒?

兩公婆過嚟放閃光彈
聖誕都未到 畀次機會

好忙？

先到先得

你搵返個咪得

邊個最早放工

我同明b

好快到好快到

你要問下明b啦

篤篤

我係咪錯過咗啲嘢

打邊爐呀

未對其他人產生到感覺

有冇大叔控？

要買定副超

唔做電燈膽啦

有

又唔預埋我

放不開你

點解唔溝我

so i dont use these apps anymore

yes i'm totally agree with you! wow! Good!

Me see your point so nice good ching

納呢?

sodium？？？？

你有蜜絲溝緊

咁我轉過嚟排隊

咁我溝你

不要得呀明b

我唔敢喇

點睇希古恩

唔識

C7型過你喇

隊友喎

西瓜去咗AC喇

靜啦

點大叔控法先?
我是大叔,啱啱俾女飛嘅大叔

阿根廷呀ching

打邊爐啦？

佢淨係識伊卡迪

淨係識美沙

一時醒唔起sor

我讀得書少,你唔好呃我
是咪真架
我唔信耶穌都信你架喇

唔係

830呀追post啦

打邊爐可能講波講成晩

我係一個外表比實際年齡後生10年嘅大叔

邊個post啊

不懂

得個講字？

其他嘢都可以講成晚

想踢埋

想 埋

我解釋緊佢句嘢 有人唔明

留個靚名

你有啦

意味深長喎

突然咁靜 係咪見哂面自私傾了

我仲向度呀

祝福

佢哋去曬cow女

係咪搭緊車了

係到係到

乜鳩 打邊爐係我同d同學830食 關呢到乜事

啲人追po追到亂曬

啲人冇追po 以為有聚會打邊爐 up下up下咪關咗呢度事

仲有九分鐘

見證一對情侶既誕生

其實真係有 不過佢地自私約

唔叫我

冇人約

我約你

記得影相有邊個巴打到咗

你約fd打邊爐

五分鐘！

咁凍邊爐唔止打一次嘅

咁嘅天氣叫凍

夠鐘

大家咁認真

定係我冇認真

我仲係屋企

你錯失左個機會

你認真以為我地認真

我都唔夠認真

唔會呀

因為你已經擁有 所以唔係失去

而家我乜都無

你得到咗她的心

你有嘅係OT

得我係堅尼地城

糖尿未

今日唔洗

原來最認真係你

空b好可愛

唔洗灰心 約邊爐補償返你

好攰

本身自己生活圈係好難識到男仔
中學女校 大學成科都係女仔 出到黎做野公司都係女仔多
我啲男朋友都係上網識 但當初識大家既目的唔係為左發展
宜家男朋友係玩食雞識

過程係點 好正

有呀 甜到入心

做show咁

未玩過既男人好危險

如果乖仔型呢

個post發生咩事

我唔危險呀

你同事婚前有冇出去玩呀

玩夠
根據男朋友所講
佢覺得出去玩得多啲野黎黎去去都係差唔多 都唔想出去玩
同埋佢覺得踏入30歲個人要成熟啲
唔可以再犯以前犯過既錯

又係做一百件好事做咗一件壞事就變衰人
做咗一百件壞事做咗一件好事就變壞人既故事

但出去玩得 仲叫乖仔？

呢樣真

點解唔可以唔鍾意玩

改邪歸正仲係咪壞人

乖仔一發現出面個世界好大
佢又從來未體驗過就好危險架啦

絲打有啲經驗喎

出黎做野之後，點先識到又正又單身既女仔

咁要做返好多件好事
或好大件好事先係

可能要捨命救人先得

比人話過我識flirt人同好識氹人

成日玩，玩夠，然後學乖
永遠好過
乖，唔會玩

其實成日玩果啲，起碼唔會樣衰/毒 先

冇得鬥

搞錯阿，最少都摸吓手啦

月清你一開頭入嚟都好正經，係咪俾我地教壞

說穿了我不美

我想學嘢

你洗乜學

聽過話呢啲好多女暗戀架

但其實我唔係
係唔知點解對某啲人會比人呢種感覺

你姐

我又pure又true

點解唔使

係咪態度太輕挑

mk樣

你都夠曬flirty啦

圖呢

唔係呀
平時做開話題終結者的
唔識講野咁

Fruity就有

正宗毒J樣
比人話似專家的神

有冇咁嚴重呀

咁啲人係咩情況下咁話你先

pm喇

如果係咁 可能你自己諗多左

tg啦

唔夠膽
驚俾你block

咁等我黎

唔block啦

我add你

我心事 誰又會在意想聽

好阿

咩樹咩樹

請講

我會守信用嫁

聽歌啫 好鍾意依首

分手

我又要add tg

陛下

臭婊子

唔好block我

D女人好狡猾

清b成日想打我 我有冇咁黑人憎

打死你

打死左佢個post會沉

放心 我call緊絲打上黎

係囉

借個膊頭畀你 唔好還

call啲靚絲打黎

點捨得你死

個po發生咩事

屎忽痕走歪左對唔住

靚唔靚就見人見智

哈哈

唔怪得你啱啱打俾我啦

係牙

我要求好低架咋

做緊乜

唔係，呢d明買明賣係玩gei就冇所謂

識搵
玩多d活動 義工果d掛
一定搵讀工程既男仔
超安全😂😢😭😭

點解一定係工程仔？

打邊爐 byebye

我又想打

潛水

btw同問

好啦冇理我

好悶呀無野做

我都係 唔溫書住了

星期五温咩書呀

都有正常架 係你遇唔到咋

因為工程系都比較小女仔😂
工程既男仔理論上都好難認識到女仔
夠安全😂😂😂

邊個令你分心唔溫書

又啱 星期日先chur paper

係呢個post

應該係人地唔開心或寂寞時

我乖只係因為我唔想雙重標準
我唔鍾意人地做衰野 所以我唔會做衰野

但當你試過一次衰嘢
你就會沉迷

好想識22–25 歲做緊野既女仔

唔會亂玩 唔等於係抑壓自己
反而呢個係自己嘅原則

乖就乖,壞就壞
煙我食過一淡冇食,酒都係好難飲
CLUB比人帶過一次留左5分鍾走左
網上都有女仔聊過我做SP都推左
26A1父幹處男真毒
對花花世界冇興趣只想要個老婆

22-25 正常都已經做緊嘢啦

份工要輪班又忙，身邊同事個個都話我條件好但偏偏無女

如果條件好 叫朋友介紹
應該冇問題多數都得

咁我又唔會話全部都係咁嘅
只係我見到好多

唔會 因為我知道我一定會後悔好內疚
我係寧願蝕底都唔想無故拎著數同欠人野既人
所以一直都係被話好人

無錯呀
係原則既問題 鍾意將心比己
所以要憑良心做事

係就係唔係
正如我唔怕直接話入黎其實真心想識女仔
唔會扮哂咩be fd ok? 嗰啲5p仔咁
寧願比人話狗公都唔想虛偽
但可能太毒 笑我柒頭皮都唔話我狗公

因為你條女接緊客
仲要係三萬蚊過夜

好mean

而你都係其中一個

yo

我唔係喇
但我又唔可以叫好好人囉

但呢個post 係講識男仔呀

個個男人都係咁講

話自己唔係好人都唔得

你有無睇過架
條友真係唔識架啵

如果朋友都唔多呢

咪就同一開始所講一樣 其實唔難
大把男仔有人問佢 佢就會講 但是無人來

上面激情既對話 我好佩服

wow我超級王牌都識唔到

五體投地

恭喜恭喜

咁擴闊圈子 識多啲人啦

因為每個人嘅要求都唔同

孝感動天

我呢啲又毒又宅 都係摺埋一邊

絲打 自己睇清楚啲 唔好咁上心好啲

一直都話你地要求高

屋企冇煮飯,自己o係出面食完之後o係度游電車河

電車河正呀清

我一直都唔覺得自己高要求

我係唔開心先會游電車河同埋去碼頭望海吹風

有心的話 距離不是問題

清呀振作

好悶呀

呢度好多巴打陪你喎

日本有啦

利申:識少少日文

韓文:咔之咔喲

想講我眼花以為就嚟1001所以我已經開左24

媽呀好柒 殺左我

做咩喎。。。

我只係以為今日晏就到夜晚發癲都夠多野講點知唔夠

好7

我唔識韓文 但點都唔係你講嘅咁

咁無聊？

唔眼訓

呢個就一向嫁啦

殺左我

絲都陪

好樂意

嗚呀殘忍

又要返去個窿到冬眠

下年見

呢度有個😎

我有韓妹機友話聽得明,sor

😂😂
唔好啦,係絲打先好加我

我要食浸大蛋糕

痴線,咁都未聽過

有冇學生証入去掉麵條？

韓妹唔用tg

你要去韓國?

我問你句韓文

一齊去日本?😀

麵粉呀B

呢度好和平，係咪因為全部絲

打錯呀b

miss左今日晏就場激戰 玩到好癲

冇,不過應該幾靚,起碼把聲幾好聽,有d性感。

又引人爬文

冇,我之前RMIT張學生証都還左了

我係有j絲

我怕羞呀

屈我機😞😞😞

好啦

bingo

係比人燒

陰公 借我ucl嗰張俾你好冇？

冇得一齊著和服

姐姐係到 唔怕

哈b頭先去左邊

tg招人同你着啦

University College London?

招你law